[水晶]依條四季幽靈係咪染色？

應該唔係

好多人都話太colourful

應該係

你覺得唔值呢個價？
可以試下抽一粒用酒精浸下睇下有冇色出
不過就咁睇又唔覺係入色
利仲：業餘

就咁用酒精浸住？會唔會破壞咗粒野

700蚊有找，好多半盆

會呀
所以三思
通常浸十分鐘會有色出如果入色

個個都話染色我唔想破壞佢

Ummm你試吓影張冇閃光燈既相嚟睇吓？就咁睇啲色真係比較似染出嚟

染色珠

點分

就咁睇相覺得有啲珠係染色。第一啲色(紅，黃，橙，綠）都出奇地鮮色，第二同一粒珠啲礦係完全一樣色，天然礦物點都有啲啲共生/深淺色。

啲人話礦物啲色係咁好正常

700咁嘅質素係假野啦

差唔多啦，唔係你心目中值幾錢？

水晶絕對係一樣一分錢一分貨嘅野黎
如果你都係當飾物嘅話理得佢係咪染色，700直頭貴啦

水晶暴利行業黎㗎喎點會一分錢一分貨

啲黃色鮮到禁多數染

可唔可以幫手睇埋呢條係咪染

其實你相信佢唔係染色就得，唔需要人地認同

點解佢會穿成咁。。。
個半盆方向唔一致

係 但呢條有無染？定係正常？ 我唔識睇